UA係藍定黃

未去過UA睇戲
想知係藍店定黃

香港大部份戲院老闆都係藍

當年好似得佢有上十年，仲加場

咁即係無戲院係黃？

係
返屋企睇netflix算

安信兄弟會好啲

油麻地百老匯電影中心

唔知佢黃藍，淨係知佢有好多獨立電影上映，好值得保留同埋去睇

隔離仲有間黃嘅書店Cafe叫Kubrick.

死係紅色手上🥱

即係遲早會轉晒做博納 控制埋邊d電影先可以上映囉

即係百老匯，
藍

全香港得西環個間叫黃黃地

都唔好睇啦
Netflix都唔係黃

高先
直接講明支持本土電影

啱啱再醒起有呢個post

黃藍—-戲院篇